我覺得唔傾安心偷食既人都好on9, 係D懶清高既毒撚

見到D人搵D聖母院大火, 沙田有人墮樓, 又或者咩逃犯條例呢d無謂野黎講真係笑左出來。你唔好拎街口隻貓死左黎開post?

宜家討論緊咩熱話都答唔到咀, 好明顯現實世界應該係D懶清高的毒撚

???

我就唔同啦 討論上述所有新聞都搭到咀

又貼地又清高 聖人一樣